陳肇始局長見字入

局長，可唔可以快d收緊限聚令、停課、禁足

大家都係為香港好，我唔想肺炎大爆發
我地都守左咁耐，唔可以輸比人睇

我喺記者會見到你個樣，都覺得你有上開連登

希望你可以聽我肺腑之言，快d加強限聚令至唔多於一人

局長見字請食屎

你點可以咁無禮貌

希望可以禁足，每星期限出街一次

記得戴口罩啊

而家停課都無所謂

係就快d停，唔想香港爆肺炎

靚靚局長加油！

支持美麗陳局長！新的一天加油！

支持最靚大美人，加油！

祝面珠登靚靚！端午節快樂！

多謝美人局長，今天可以順利乘搭公共交通上班。祝陳局長美麗健康！加油！

加油！

唔收得呀，林奠bb唔比

唔好啊，搭交通工具有機會中肺炎，地鐵好多人